有冇人覺得冇左毓民好似冇左立法會咁

一d消息都冇
報紙電視都好少報立法會既野
youtube、fb更加唔會有人share
以前有毓民
成日睇到佢d高質發言
起碼知而家立法會開緊咩
而家成個立法會都好似冇人理咁

你出呢個POST唔怕HURT到鄭松泰?

關咩事

依家個個關心「大選」

鄭松泰都冇毓民發言咁高質啦，我諗鄭松泰自己都同意

毓民

搵毓民換2個廢青
香港人真係好癲

如果唔係攬陳雲 毓民洗輸

唉 香港人冇架喇